老婆大左肚之後好肥好煩又成日發脾氣

為左bb健康我放工就買餸煮飯已經好辛苦
仲要雞翼又話有激素 豆腐又有激素 菜又有農藥
之後我醒目 求其買啲菜同佢講有機菜買左廿幾蚊斤 豬又係本地豬啦 終於無激到佢掉爛我啲玩具
點知今日我ot左陣 街市都無乜餸賣
唯有買啲兩餸飯頂住先啦 好在佢都體諒我 無再屌我

我諗左好耐 終於決定左佢個飯係煎魚加菜
返到屋企我即刻幫佢撩晒啲骨 點知佢都係食到條骨
佢即刻成碗湯倒埋黎 屌我係咪想吉死bb
我嬲到仆街 我仲未換衫架 我都有尊嚴架
我唔出聲濕住身入左房鎖門打左呢個po出黎
屌你老母 我以後唔撚中出啦

我就黎頂唔順啦
我應該點做

離婚

老婆大肚梗係出去滾

點解唔召喚伯母或樓主老母幫手照顧啊??
我識親人有bb都唔會係老公放工都仲未照顧大肚老婆
btw, 樓主真係好好先生

中出得預左

大左肚多數都係搵兩老幫手
一個人做唔到咁多

晚晚中出 出翻火

係時候...

佢想激死個仔？
第日去到教育問題仲難搞
你先係經濟支柱啊，最有籌碼惡係你都唔識玩

佢咁緊張就知佢一定唔夠膽搵個肚較飛
你仲唔食住佢

屌你老母祝你生愛滋

係咪老豆出過去滾搞到你細細個有心靈創傷？

利申支持大肚婆幫老公口交，咁咪唔駛出去滾

兩老都幫唔到...

以後有排受 BB出左生仲撚慘，個八婆又要坐月，
到時湊B換屎片喂奶又係你 買送煮飯掃地又係你 仲要俾個八婆指住黎罵
屌閪更加唔好諗 咁就一世

你同人講 人地一定話「大肚婆係咁架啦 讓下佢啦」
根本唔會知道 唔會明白發生緊咩事
講真 搵個工人啦 問人借錢都要

Kiss都唔比呀 教壞小朋友喎

工人信唔過呀 有陌生人老婆會好驚

樓主有冇喊

由朝做到訓 打飛機都無力啦

好撚慘

有咩好喊呀
諗緊點氹返老婆

心平氣和傾下啦咁
好冷靜咁同佢講 / 寫信話 你再係咁落去 我頂唔順啦

一定要有經歷過先可以憎啲仆街賤男？

叫雞啦去 去青樓post

嬲完好出翻去認衰仔啦

男人好榜樣，加油。

打飛機都無時間仲叫咩雞呀

你睇你廢到 。。乜撚都聽晒佢講！枉為男人！

三口六面同佢講清楚，叫佢好好控制下自己啦！大左肚又點，又唔係殘廢

樓主其實你冇路可揀 . 死死氣哄番老婆啦 溫柔d同佢講你頭先身水身汗咁買飯 挑骨 又番工辛苦 眼花撩亂挑少條 都係無心之失 依家冇事咪得咯
俾佢下佐淡氣 日子會好過d
目測樓主起碼要忍多1年倒 先可以反客為主

你咪諗 佢有咗bb 佢都會有辛苦嘅地方
你要同佢傾吓 你唔講佢又唔知你付出咗幾多 你又唔知佢有咗係幾辛苦 總之就溝通多啲 要珍惜佢

佢成日：係你搞大我個肚架 我可以點

仲假過晴報專訊

係我仆街 挑得唔好 你打我啦 我唔會還手
打撚死我啦

見你咁激動關心下你姐

其實你老婆應該係好唔滿意比你搞大左個肚先咁

通常忍成世架啦
女人呢樣野唔管唔得,只會越發越烈
然後個仔/個女都要日日忍比老母嘈管呢樣管果樣
到時倆老無仔/女送終,呢d情況好常見既

成碗湯倒落黎真係好誇張
點忍阿大佬
好好傾下啦 大肚唔係大曬既
再唔係兇佢話落撚左個仔 當然啦最壞打算黎

本身想屌巴打煩你又中出
點知睇完就覺得巴打好煩

睇樓豬咁嘅樣
上黎問邊間糖水好食再狗衝去買好過啦

樓主好慘 咁就一世

倒湯咁癲
諗下bb咩名冇事架啦 忍下啦

煮飯挑骨仲要比人撥湯
撥湯都好撚過份啦

我都覺得係 佢好憎我咁
好似我害左佢咁

笑撚左

搵啲情緒輔導睇吓好喎
大肚會有賀爾蒙改變

同佢講

係女人都可以生仔

咁佢就唔敢架喇

有BB唔係好幸福嘅事黎架咩

係你腿張開咖！死八婆 ！ 攬住你個肚嘈嘈嘈啦，係你銀包攞左$500 呀 ，我落街叫雞呀！

唔講以為你老婆係懷有龍種

咁就一世

我條女未大肚已經成日係咁

明明個b又唔係係個胃到又點樣吉死佢
你老婆情緒好有問題傾下佢好喎

辛苦你了。 同你老婆平心靜氣講下，睇下有冇需要請個工人返嚟啦。

正所謂窮人莫生仔
請唔到工人就係咁

只有一個方法解決
叫佢返娘家安胎

樓主，忍下啦，鬼叫你中出仲要中埋獎咩

無辦法喇，一字記之曰“忍”

大肚婆情緒起伏真係好大㗎，你頂撞佢同佢嘈搞唔好分分鐘有產前/產後抑鬱呀

你一個人搞唔掂㗎，勸你好快啲向兩老出手求助，唔係就請工人

到生咗，坐月仲大鑊呀，唔好以為生咗就甩身

大肚唔係大曬喎
係咪佢壓力太大搞到情緒有問題呀

請善用起底功能

樓主幻想力 驚人

可以 FF 到有老婆 中出左 有埋 仲受緊氣

過人呀

一見到樓主個名就忍唔住笑

離婚啦理九佢

問心啦，一年冇得搞你點忍
識得番屋企咪得，又唔係包二奶
大把男人都係咁啦

如果你老婆啃到骨 香港又少左個處女啦！

大肚婆情緒係會好激動，因為荷爾蒙

有冇人教下我點做

想問樓主老婆大肚前性格係點？

咁講野既... 你嗰陣強姦佢咩 大家心甘情願姐

產後乜乜症

巴打忍下啦，十個月之後你老婆會冇咁肥
到時佢對波又會大左仲有人奶啜
忍到你就贏

樓主食左人三年軟飯，每個月仲有10k，忍下啦

我真係唔撚明點解咁多女人鍾意當自己個男人係狗咁

你出生開始就同人搞

分手

大肚個情緒真係起伏不定架
呢啲真係要體諒

同老婆坐低傾下
繼續咁樣落去 無論對你定對佢都唔好
加油啊！

都係個句 忍下啦
忍唔到就自己去街行個圈啦
生左就會好d ga la

痴線，同女人講道理

產前抑鬱

好明顯你中出左個死港女

而家D女人大肚好似做皇后咁
出街又要全世界讓佢地
你o係屋企仲唔當你奴隸
而家已經咁樣個細路出世你仲大鑊

最好同你老婆傾一傾
你愈忍你老婆，佢會愈變得情緒化，

你想唔想幾年後兩公婆一番到屋企就開拖/小小事都鬧交？

忍極都係十個月姐，等佢生完先對付佢

你唔可以同 bb 爭食

諗多左 宜家踩到上心口 到時出世頭兩年餵奶 家務你預左你要做9成 到時餵夜奶嘅話唔好話屌西 訓都無得你訓
到左三歲開始你就會發現你老婆變左第二個人
上心d啦 搵間好嘅幼稚園 興趣班 小學 補習班 中學.........
你會發覺生活變到好似關羽雲長條柒頭咁日日俾老婆屌 連你嘅仔女都有樣學樣 爸爸好蠢........ 你角色只會係家庭嘅提款機

你要反客為主 有一個方法 就係令你老婆有危機感 覺得你仲有市場 咁樣你就可以

不過呢d嘢等你老婆生左 個細路定d先做 如果佢宜家feel到你有嘢（無論有無出軌到好）你等可以收皮

未中出都頂唔撚順

死仆街

你肯定肚個個係你既？

幾多個月 會唔會產前抑鬱

咁假都有人信